下面，你会发现五种我们最喜欢的谷物——farro, freekeh，大麦，藜麦和干小麦——以及我们最喜欢的食用方法，其中一些可能会给你带来惊喜。 5种丰盛的谷物以及如何在碗、沙拉甚至蛋糕中使用它们|Kari Sonde | 2021年2月25日|华盛顿邮报 
 加入植物牛肉，不盖盖子烹饪，直到大麦变软，大约需要5分钟。 如何用植物性牛肉烹饪|Christine Byrne | 2021年1月16日| 
 这道蔬菜汤的食谱在经典的牛肉大麦炖汤的基础上加入了一些辣椒粉，味道非常不错。 如何用植物性牛肉烹饪|Christine Byrne | 2021年1月16日| 
 村里的市场越来越大，居民们开始喝商业啤酒厂生产的啤酒，而不是自己种植的大麦。 科技如何改写你的饮食|艾米·诺德鲁姆| 2020年12月18日|麻省理工科技评论 
 我必须照顾我的农民，因为如果没有大麦，就没有啤酒。 “没有水，没有啤酒，对吧?” 《财富》杂志2020年9月22日报道 
 麦芽、酵母和水经过完全相同的烹饪、发酵和蒸馏。 威士忌酒桶对口感有多大影响? 2014年12月10日|DAILY BEAST 
 几个世纪以来，苏格兰农民一直在用他们多余的大麦酿造威士忌。 Ester Elchies，威士忌建立的庄园| | 2014年12月10日|DAILY BEAST 
 当你想到制作你最喜欢的烈酒需要什么时，你可能会想到葡萄、大麦或草药等原料。 威士忌酒桶对口感有多大影响? 2014年12月10日|DAILY BEAST 
 酒吧里一半以上的顾客都端着装满Casa Bruja麦芽红啤酒的杯子。 the House of the Witch: the Renegade Craft Brewers of Panama |Jeff Campagna | 2014年11月30日|DAILY BEAST 
 单麦芽啤酒是用大麦麦芽在一个蒸馏厂的蒸馏器中酿造的。 不要成为单一麦芽苏格兰势利|Kayleigh Kulp | 2014年8月9日|DAILY BEAST 
 种下了小黑麦，但这一小块很好; 大麦虽然经受了暴风雨的天气，但却相当节俭。 看一眼欧洲|贺拉斯格里利 
 它是在麦芽酿造过程中产生的，不存在于未发酵的大麦中。 农业化学元素|托马斯·安德森 
 在麦茬中间，在一株金黄色的大麦上，有两排种子，我看到了一个prègo-diéu。 查尔斯·阿尔弗雷德·唐纳 
 店主艾克·马丁在他的小园子里已经长出了洋葱，还种了一些大麦。 《道尔顿小道上的淘金记》阿瑟·r·汤普森 
 他们用来给这些作品增添活力的方法与巴利先生所用的方法并无不同。 粗口史|朱利安·沙曼